痴撚線巴塞一百萬m買古天奴抵到仆街

後備上陣2g1a

利記賣咁平比人搵笨柒

一百萬m

天生25命

巴塞生涯最後一場對巴塞2g1a

個一百萬m 故意左啲

搭緊飛機黎我廠了

古仔怒炒美斯 45678粒
以前受既氣都返哂黎

我數口唔好，請問一百萬m即係幾多？

古sir個咀今晚合唔埋

古sir算唔算巴塞legend?

90分鐘入到18球